同科黎講，有得入一定首選 HKU

GBus都係?

老實講hku ibgm都唔會太差

最後出路係點都係睇你自己

IBGM 收得高分過中大科大 GBUS

Nursing都係？

HKU & Poly 收分差不多

頭一兩屆係好屈
近年就

醫法商工

中文唔係啦掛

Science呢

畢咗業都做唔返science㗎啦，校名緊要啲

#63941去左邊

HKU EE

我想知#83941去咗邊多啲
校園咗少咗個玩具

又推人入hku

好過普遍e and f 掛？

hku

用HKU個朵黎溝啲無知少女

上面收皮啦
Business 入面ibgm全港收最高
HKU ibgm>cu gbus>Ust gbus=cu qfrm

Median
Ust gbus CU qfrm b5 32
Cu gbus b5 33
HkU ibgm b5 33
Btw有狀元揀ibgm
2016 data

乜原來而家ibgm收最高？
仲記得以前好似係Ust,定cuhk2收高啲

ust biochem

Cu=hku
但其實差個一分無乜分別

扮睇唔到

中醫呢

nursing點會揀hku
好明顯engine仔完全唔明醫療界
中醫、pharm、nursing一定係cu好
hku商科又係出名廢
文科唔洗講啦
理科cu phy, math屌打hku

入大學讀中文

咪係 成個達哥咁
應該要讀下俄文 法文 咁先型架嘛

老實講_____都唔會太差
最後出路係點都係睇你自己

雖然冇錯但係

咁我都係based on employment report嚟以事論事姐

我入學嗰陣ibgm好多都入ibank

我grad嗰陣有同學入左soc gen

前兩年睇返好似都有人入左google定fb

唔知咁樣算唔算差呢?

測量呢

普通bba都有人入ibank，ibgm冇人入ibank front office
睇返Ibgm個salary report，ibgm係嚴重overpriced，median得2萬，minimum 5000
如果出路係點係睇人既話，我覺得入到ibank果個人唔需要ibgm呢個degree都可以出路好好，因為ibgm個curriculum除左多一個field trip+guarantee exchange之外同bba冇咩分別

okok

你都on9

唔係以為識講廣東話，識寫漢字同DSE中文過3就等於識中文呀嘛

再講中文系唔止語文，仲要學埋文學、文化同歷史

Pharm，physics就真係cuhk2無誤，
人地歷史又耐，教學質素又高
但nursing而家係咪仲係hku收分低d？
係就梗係揀hku，起碼出到黎有得打j，反正實有人請

其實港大科科都咁廢 大家就唔好仆崩鼻入去
人醒嘅去到邊都醒 否則你只係自以為好醒
間學校做research威震四海又關你undergrad叉事

同親戚打J就得，做野嘅同事個個都知hku nursing廢，完全唔practical，出到嚟on99咁

hku engine領先全世界

又唔Practical又唔acedemic sosad
聽個Prof . 講話改Nursing卷改到嘔血，
可以全部Mc都零分

econ and finance呢？
邊間u最高分？

唔使講咁多野
俾你夠分入hku你仲係咪揀cu先?

我而家咪cu

你都on9，有時間唔學多幾個英文，去學中文？英文學一世都唔會學得完。學D有用的嘢好過啦，仲咁大聲講D傻仔嘢。中文溝通得到已經好足夠，本身中文存在就係為左輔助解釋英文。有時間係應該學英文，唔係搞錯主次學中文。

好心你唔識就9up啦

顯得你低水平